5月中暹粒之旅 有人要夾車嗎

有冇人最近都會去暹粒，歡迎分享行程/注意事項
我會係5月14-18獨遊暹粒
想搵人係15-17號夾車
去哂大、小、外圈
最好是絲打
利申：藍絲

推推

我五月頭都搵唔到人夾，但搵到Hostel有share tour, 7蚊一位，都叫平

抵啵！點樣可以知道邊間hostal有得share tour

好啊一齊去？

絲打pm okay？

大小其實可以同一日去曬 個個寺都一樣

我16先到，有冇機會夾到

會唔會好攰
我想join stopaisa 啲車加tour
倒如下面呢個
好似會多野玩啲咁

你凌晨定係下午到步
其實我覺得都可以呀
最多咪唔join啲三日遊嘅plan，淨係包車去想去嘅地方咪得囉

我嗰間Hostel個網有講

細圈諗住踩單車，一條友可以自High

我細個學踩嗰陣比朋友賣甩過
到呢家都未真真正正學識
所以我約咗人17號去學踩單車
等自己有啲野做
同埋決定要去搵花漾年華個樹洞

推

我個陣係隨街請個司機
第一日傍晚落雨 上唔到山睇日落
第二日玩半日就玩曬了
朝早去睇日出 跟住去大小圈 玩完都係2點幾3點 返酒店游水 夜晚去食法國餐
無去外圈

其實隨街請都幾好，彈性啲，就翻啲天氣同心情
想請問下你隨街請個司機要幾錢一日

推啊 絲打我唔會放棄咖

妖 你好煩

啱啱返港 金邊暹粒都有去
好正

呢個真係唔係好記得 但我記得係平過上網book個啲價 唔啱講到啱就得
同埋我去邊都有包佢車 所以有計平

意思係去餐廳呀 買飛呀 去機場都包曬個個司機

好憎搭tuk tuk，條路好多沙塵，啲風係咁吹埋塊面，又冇冷氣
所以之前去book左三日坐四個碌around $1000左右

有冇去S21同萬人塚？